# miscellaneous

# Tools
 - https://www.parrotsec.org/download/
 - https://www.kali.org/

# Todo
 - Add OpenSource Beitrag
 - Firefox Extension for KeePass
 - Beitrag verlinken TPM Hack
 - Enigma Video einfügen
 - Installieren Sie Virenschutzprogramme, zum Beispiel Microsoft SE, Avira, oder Avast
 - Mehr Markdown